施政報告 係幫建制拉票

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

建制

保蝗党/權貴派/反民主派

有邊次唔係？